1) Типи даних: число (number), рядок (string), BigInt, булевий (логічний) тип, значення null, значення undefined, об'экти та символи (object, symbol).
2)Оператори порівняння == (звичайне порівняння) та === (суворе порівняння) відрізняються тим, що звичайне порівняння ==  перетворює значення різних типів на число (напрклад порівнюютья 0 і false, результат true), в той час як суворе порівняння === порівнюючи різні типи одразу повертає false без спроби їх перетворення.
3) Оператор - елемент мови, який задає опис дії , яку треба виконати. 
Існують оператори: присвоєння (=), порівняння (<, >, ==, ===), арифметичний (математичний) (+, -, *, /, % ), логічні (|| - або, && - і, !-не)
